工作一年之後去讀master係咪on9

是咁的 之前收咗big 4 grad job offer
點知宜家加拿大又話有新永居政策for香港年輕人
諗到fg一過到去難搵野做
就想讀個master先
不如宜家報最早我諗都2022年
中間有一年gap就做住big 4 考幾份ACCA
過到去再繼續考 (加拿大都有得考）
如果做一年big4 quit會唔會整花record
去馬la
個決定on9

點解會整花個record，big 4好失禮你？

唔係啊 驚做得太短(10個月至1年）整花record

首要考慮：點知宜家加拿大又話有新永居政策for香港年輕人

HR搵工廠式奴隸，入職就做到退休，咩鳩都會話你jumpy
(如果做一年big4 quit會唔會整花record)

兩樣都唔on9
On9係你思維

失業申請綜援最實際
拖垮敵人

最理想當然係考埋個會計師牌先過去
但係冇人知道個政策幾時會完

經濟能力可以的話，讀到一定讀書先！

直接去加拿大讀master...

做一年幫你係加拿大搵工

聽講加拿大big 4好難入

有錢有能力就唔戇鳩
當年我做左幾年野先返去讀大學
點知用左廿幾萬讀完4年，點知呢2年無野撈

Big4垃圾收容所來 有手有腳肯做奴隸都收

咁都唔算失禮巴打你俾邊間咁慘啊

同你情況差唔多 但我打算係香港做兩三年野考埋牌先 個工簽plan仲work就過去搵工 唔係就過去讀master

唔知咁諗正唔正確？

打一年工先好 起碼有啲錢先 而且會珍惜啲讀書時光

直接去加拿大搵野做啦，加拿大嘅HR好多時只係會睇響美國/加拿大嘅經驗，響香港無論儲咗幾多經驗都好，去到果度都要由零開始， 咁倒不如直接fresh grad過去搵工做儲真正有用嘅經驗

去Canada study master
if u want to stay in Canada

或者你可以international transfer過去？
Btw你都係下年grad?

係 2021summer

讀完大學唔代表有野撈

難啲internal transfer
追左唔小post
我而家都plan緊 Canada master 21fall 入學

我估你都係bba/ account 之類grad
絕大部份business master for international 1月中dead
有興趣留個tg
多個戰友都好

驚咩丫，你係何家隱藏兒子
大地在你腳下
你想點都得

開個tg group一齊傾？我account 2021 grad

可以啊 你開啦
我share下我search左嘅野
應該幫到你小小嘅